［舊香港人入黎］一人一個用語

麗的／亞視

大丸有落

公積金

寫字樓

地鐵 火車 /港鐵

舊。。。？

雪梨

大支嘢

阿嬋算唔算舊
細個成日聽人講
依家啲人講大媽

碌葛

把炮
過濟

靚仔

我驚你有牙

花露水
㗎仔
阿叉
跳蚤市場

蚤逗窿

落的士高認識下老泥妹,魚蛋妹
肉彈

會考
十優狀元
高考
中三淘汰試

床板夾春袋

你係咪呃我膝頭哥唔食辣椒醬呀

事頭／事頭婆

濕滯

搭客
珍寶巴士
學能測驗
教育司署
九人座車（公共小型巴士）

短片 - 微電影